個男仔跑到去果個位，見到好多武裝人士攞槍準備殺人

段片見到就係咁。
成班人追住隻「長盾餌」，去到果個位就成班獵犬攞晒槍出晒黎。佢撥唔走支指住佢同市民既槍，代價就係俾人行刑式處決，而長盾餌因為有長盾拍拍羅友無事。

Push